召喚會員#2巴打

宜家知#1係lihkg管理員 #3係望遠巴打
咁到底#2係邊個 好似未見過
係咪plus仔